---
title: "جلسه ۱۶۳"
subtitle: "لیبره آفیس، پلتفرم اداری گنو/لینوکس"
description: "لیبره آفیس، پلتفرم اداری گنو/لینوکس"
keywords: "لیبره آفیس،شیرازلاگ،گنو/لینوکس،پلتفرم اداری"
date: "1397-12-01"
author: "مریم بهزادی"
draft: false
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster163.jpg"
readmore: true
---
[![نشست ۱۶۳ شیرازلاگ - لیبره آفیس، پلتفرم اداری گنو/لینوکس](/img/posters/poster163.jpg)](/img/posters/poster163.jpg)

صد و شصت و سومین نشست شیرازلاگ با حضور جمعی از اعضا در دانشگاه صنعتی شیراز برگزار شد. در این جلسه خانم مهندس راضیه جعفری به معرفی لیبره آفیس پرداخت که یک تحت عنوان پلتفرم اداری گنو/لینوکس شناخته می‌شود و تقریبا همه طرفداران گنو/لینوکس با آن آشنا هستند. در ادامه در رابطه با نحوه نصب و استفاده از این ابزار صحبت شد و قابلیت های پیشرفته آن معرفی گردید. 

<div class="row">
    <div class="col-lg-12">
        <h1 class="page-header">گالری تصاویر</h1>    
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="/img/IMG_20190406_075958.jpg" data-target="#image-gallery">
              <img class="img-responsive" src="/img/IMG_20190406_075958.jpg"
              alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="/img/IMG_20190406_080000.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="/img/IMG_20190406_080000.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="/img/IMG_20190406_080004.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="/img/IMG_20190406_080004.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
    </div>
     <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="/img/IMG_20190406_080007.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="/img/IMG_20190406_080007.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
    </div>
     <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="/img/IMG_20190406_080010.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="/img/IMG_20190406_080010.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
 </div>
<div class="modal fade" id="image-gallery" tabindex="-1" role="dialog" aria-
 aria-labelledby="myModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog">
        <div class="modal-content">
            <div class="modal-header">
                <button type="button" class="close" data-dismiss="modal"><span aria-hidden="true">×</span><span class="sr-only">بستن</span></button>
                <h4 class="modal-title" id="image-gallery-title"></h4>
            </div>
            <div class="modal-body">
                <img id="image-gallery-image" class="img-responsive" src="">
            </div>
            <div class="modal-footer">
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" class="btn btn-primary" id="show-previous-image">بعدی</button>
                </div>
                <div class="col-md-8 text-justify" id="image-gallery-caption">
                    This text will be overwritten by jQuery
                </div>
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" id="show-next-image" class="btn btn-default">قبلی</button>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
